8096 賞之味討論區

老千股黎？？！屌佢老味兩日差唔多跌50%

跌到入0.35
入返幾手玩下

一手都唔好玩，仆街股黎

抽中一手苦主

有留意 跌多一半到考慮入少少
睇返過往業績 估值一億留下入比較穩

Ipo入幾時可以返家鄉

呢隻要走啦 大戶都派緊貨

8號仔好高風險 股價易受操控 無論幾時買都要有足夠心理同生理準備
好難講幾時會反映合理價 隨時壓落低位橫行一段時間等老散沽貨 又或者聽日就爆上100%
呢隻有實業 上兩年業績逐漸改善
今次招股集資會開多幾間分店 如果管理層唔妖魔化嘅話都可以留意下

8字頭好高風險 股價易受操控 無論幾時買都要有足夠心理同生理準備
好難講幾時會反映合理價 隨時壓落低位橫行一段時間等老散沽貨 又或者聽日就爆上100%
呢隻有實業 上兩年業績逐漸改善
今次招股集資會開多幾間分店 如果管理層唔妖魔化嘅話都可以留意下

鬼唔知阿媽係女人咩
倉仔個殼都值億幾啦

即刻裝曬交友app 扮女 扮專家叫人入市接火棒啦 8字頭想贏錢走 除非有個好大既水魚 個莊又想鋪排個局俾佢

IPO一手仲未放...比返D錢我
諗緊溝貨

8仔殻搵鬼要

8字頭既同其他股有咩唔同？

8仔殼冇人買 主板殼咁平都冇人買啦

咁都有人買豚王真係從來無諗過去食, 係我心入面將佢同味千擺埋一齊

抽中三手

無人買還無人買 值幾錢還值幾錢
主板上市加加埋埋要洗成億 主席又禁售期 依家供股合股又難 向下炒其實無著數

E+好多都係上市向下炒 震番你3-4個月先升

唔應該去搏, 特別係兩三日(暗盤 , 首日, 第2日) 已經好多散戶入場

今日收市0.375, 市值1.88億，老實講唔算係特別平, 概念又唔係特別.
正路真係好難拗腰上番, 頂盡彈10%比你咁, 因為佢跌落黎係一層一層樓梯級咁跌, 呢一種跌法好引誘散戶撈平貨, 結果愈撈愈平, 成手貨, 而且重點係咁樣一級級陰跌, 散戶多數唔會肯止蝕 (急跌就有D唔同, 有時反而係恐慌性拋售, 再急V上食哂散戶D貨), 當市場上愈多散戶撈貨入場個陣, 呢隻貨個莊已經可以退場, 已成棄將,
佢真係咁都炒得番轉頭既, 無計, 重頭黎一次都會係咁睇法.

一隻野要炒起, 除非個莊超級大水喉, 唔係既話就要貨源集中, 你見點解隻嘉藝(1025)可以爆炒, 0.98 ipo炒到$3, 就係因為無咩散戶玩, 個莊推個價上好容易, 沽盤少, 散戶敢高追既更加少, 你問個散戶敢追隻+40%既股去搏, 定係-40%既股去撈, 九成都係答你搏撈底, 結果導致散戶獲利既走哂, 莊家貨源集中度愈黎愈高, 輕鬆掃到去高位, 然後磨一排就視乎情況急隊一下大棍派貨, 又或者陰跌慢慢散.
換轉D散戶多既股, 莊推一格已經成排散戶擺哂沽盤咁, 好難推上, 對個莊無咩著數, 同埋莊唔係開善堂, 無必要比逃生門你, 除非佢自己可能有D貨尾未清, 咪推多一棍仔反彈10-20%, 引番D散戶沖入, 再散走自己D貨.

最後, 細隻新股唔好睇太重咩業績個D, 基本面係大股先睇, 細隻主板股/創業版係無必要睇, 好多散戶見自己隻股跌左好多, 就拎隻股D基本面黎講(例如PE好低, 淨資產好多, 好有前景,etc), 呢D只係麻醉自己既說話, 可以睇睇近期D細隻新股, 好多時派完貨就陰跌萬年或者無哂成交,
建議學識認輸, 一隻股票輸好閒, 可以用另一隻股票賺番, 唔一定要係同一隻賺番

巴打 岩呀 我玩左新股n年
賺又賺過 伏都中過無數次
但今次都係輸俾心魔
而家想等報復性反彈上0。45-0。5 斬哂佢算

係守都守主版蟹貨
半年至一年炒上招股價賣殻機會大過8仔好多

巴打都係ipo入？

係呀